痴撚線, KFC 慳皮到得番半隻穿窿手套

飲筒都算, 穿哂窿包得三隻手指點撚食呀

仲食kfc抵你仆街啦

唔識幫襯其他舖頭呀

巴打坐左幾耐？

jolibee > kfc
mos burger > mcd

吹咩，下次咩都唔俾一樣大把人照食

遲啲比安全套

拎夠兩隻戴埋另外果兩隻手指

中指戴兩個套

呢半個安全套最on9 一點係，你以為可以用三隻手指揸實舊雞食，咁做你係會整到成隻無名指都係油！！

半手手套都得 咁condom都得啦

衰咩入冊？

點解汽車台

搞到我以為去錯台